多人用年卡嗎？

而家市面上嘅年卡都要$200以上，如果無通話分鐘有10GB用量，大家咩價覺得ok?

我有張多左你有無興趣？

一個 post 可以block到五條撚樣，真係經典

咩價？

算啦，連登已淪陷by sales

6gb 一年 1000

100 就話啫。。

睇錯左
我張sim 卡黎有得通話